未出到金鐘既人麻煩用幾分鐘時間入一入黎

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

記得要Confirm email

推

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

push

個200百萬人去咗邊

推佢老母

用曬所有email簽

已經簽咗同confirmed

Pish

多謝巴打

輕輕一推

Push

推啦 簽個野幾咁難呀

push!

侵侵都講明出手條件係咩，你地仲日日聯宮做咩...好好地專心發夢啦...